80億 維護國家安全公署行動部門

會唔會設呢度為HQ 做指揮？

推

邊度黎

香港

《南華早報》引述消息人士指，中央駐港國安公署將搬離銅鑼灣維景酒店。該消息人士亦指，財政預算案的 80 億國安撥款，或用來支付協助處理國安案件的紀律部隊人員薪金。

80億FULL PAY 買樓

push